{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Annan sulle piima."},{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma l√§hen \"Meow!\". ja meeldib hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mulle meeldib kala s√º√ºa."},{"text":"Mulle meeldib uinakuid teha."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Vooder!\". ja liputa mu saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Armastan m√§ngida fetchi."},{"text":"Kaitsen teie maja."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Pardike","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa leivapuru."},{"text":"Minu beebisid nimetatakse pardipoegadeks."},{"text":"Olen v√µrkjalgadega lind."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Konn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on pikad k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"Ma v√µin v√§ga kiiresti h√ºpata."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Olen suur ja hall ning mul on pikk pakiruum. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen suurim maaloom."},{"text":"V√µin kasutada oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Kiikan puudelt ja armastan banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen naljakaid n√§gusid."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Ô∏è Lobisen ja kriiskan."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Panda","isCorrect":false},{"label":"Orav","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen hobuset√º√ºp."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Cheetah","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mina sisistan ja litsun maas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole jalgu."},{"text":"S√∂√∂n hiiri."},{"text":"M√µned meist on rohelised."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan √µues. J√§nkudele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µnele loomale meeldib mind mugida!"},{"text":"Olen l√ºhike ja kasvan maast."},{"text":"Sa leiad mu oma √µuest."}],"options":[{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","iconColor":"green"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Olen suur ja tugev ning mul on lehed ja oksad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu lehed v√µivad s√ºgisel v√§rve muuta!"},{"text":"Annan varju p√§ikselisel p√§eval."},{"text":"Ô∏è Oravatele meeldib mulle ronida."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Maja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","iconColor":"green"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Ma olen punane, √ºmmargune ja n√§mm. Sa v√µid mind taimest √§ra s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lumivalgeke mulle meeldis."},{"text":"Kasvan puu otsas."},{"text":"Olen vili."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Porgand","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","iconColor":"green"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen pikk ja kollane ning kasvan suurel p√µllul. Popkorn tuleb minult! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen teravili"},{"text":"Sa v√µid mind munakivi pealt √§ra s√º√ºa!"},{"text":"M√µned loomad s√∂√∂vad mind."}],"options":[{"label":"Corn","isCorrect":true},{"label":"Nisu","isCorrect":false},{"label":"Riis","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","iconColor":"green"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Mul on p√§ris kroonlehed ja l√µhn v√§ga m√µnus. Inimestele meeldib mulle kingituseks anda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mesilastele meeldib mind k√ºlastada"},{"text":"V√µin olla erinevaid v√§rve, nagu punane, kollane v√µi roosa!"},{"text":"Kasvatan aias."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Leht","isCorrect":false},{"label":"Kleeps","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","iconColor":"green"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen pikk, oran≈æ ja kr√µmpsuv. K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Bugs Bunny armastab mind s√º√ºa!"},{"text":"Olen juurvili."},{"text":"Minu s√∂√∂mine on sinu silmadele hea."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"Piparkook","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","iconColor":"green"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen roheline k√∂√∂givili, mis n√§eb v√§lja nagu pisike puu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen sulle hea!"},{"text":"N√§en v√§lja nagu v√§ikesed puud."},{"text":"Sa v√µid mind s√º√ºa toorelt v√µi keedetult."}],"options":[{"label":"Brokoli","isCorrect":true},{"label":"Salat","isCorrect":false},{"label":"Hernes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","iconColor":"green"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Ma olen kollane ja sa koorid mind enne, kui sa mind s√∂√∂d. Ahvidele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Cheeky Monkeys n√§ksib mind tihti!"},{"text":"V√µin olla osa teie hommikus√∂√∂gist"},{"text":"Minu v√§rv on nagu p√§ike"}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Sidrun","isCorrect":false},{"label":"Mango","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","iconColor":"green"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Kasvatan maa all ja inimesed kasutavad mind prantsuse friikartulite valmistamiseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen maitsev, kui keedetud ja soolatud."},{"text":"Mul on silmad, aga ma ei n√§e!"},{"text":"Olen juur."}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":true},{"label":"Sibul","isCorrect":false},{"label":"Ingver","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","iconColor":"green"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen suur √ºmmargune puuvili, millel on roheline kamar ja punane, seest mahlane mustade seemnetega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen ideaalne pikniku pidamiseks kuumal p√§eval."},{"text":"Minu v√§line on minu seest erinev v√§rv."},{"text":"Mul on palju v√§ikseid, musti seemneid."}],"options":[{"label":"Arbuus","isCorrect":true},{"label":"K√µrvits","isCorrect":false},{"label":"Cantaloupe","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","iconColor":"green"}}]}